唔封關，醫護就應該罷工...咁不如全港三罷啦

雖然醫護罷工好有影響力，但係唔一定要佢哋全部承擔。可以考慮全港三罷。

一來三罷對政府有壓力（三罷包括醫護人員），二來如果繼續唔封關，大家搭車同返工都有好大危險。三罷留喺屋企就最安全，隔離自己，唔洗俾人感染，又唔會傳病毒俾人。

宜家已經唔只係政治問題，而係性命問題。但係我唔知應該邊日開始三罷，例如年初四會唔會太趕。

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

越早越好拖一日就多一個中招

改正：年初四放假，咁應該係年初五開始三罷

致前線醫護：救人必先自救

罷工唔止係醫護嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩